邪惡聯盟

偷石頭、復活死人、殺魁隆及其手下
干擾時空其他世界結局

佢地做左乜野好事 我唔明？
本身一開始所有人接受左死左五年既人
所有人都move on 左

同愛德華人體鍊成老母一樣
請學識接受

哦

垃圾回應